［Tesla輸到仆街］282 8473蟹貨長線股東快啲入黎bin我c

重倉左tesla，點知一日無左80%，RSI穿埋30
跌幅仲勁過282 8473
依條裂口幾時先補得到
今次比282 8473股東恥笑了
估唔到Tesla都有今日
282 8473股東盡情bin我c吧

完

之前仲1500加左唔少，今次輸撚到仆街

［準備就緒］Tesla 特斯拉 升空發射場

有冇股票高手解答下，tesla依個裂口點先補到好恐怖

我欣賞你cap哂圖咁黎講on9野 幫你推一推比人睇

推下先

282 8473股東 過左半年仲未上水bin我c
GME好友望到你地既未來未？？？

推